\documentclass{beamer}

%\usepackage{minted}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{xgreek}
\usepackage{url}

%\usetheme{Copenhagen}
%\usetheme[roses]{boxes}
\usetheme{Frankfurt}
\usecolortheme{dolphin}


%\setsansfont[Mapping=tex-text]{CMU Serif}
\setsansfont[Mapping=tex-text]{DejaVu Sans}

\author[afein,fedjo,mastergreg,mariaral]{Alex Maurogiannis, George Marinellis, Gregory Lyras, Maria Ralli}
\institute{CSlab @ NTUA}
\title{Cilk vs LU (tiled version)}
\subtitle{Part III}

\date{\today}


\begin{document}
\AtBeginSection[]
{
    \begin{frame}{Επισκόπηση}
        \tableofcontents[currentsection]
    \end{frame}
}
%--- the titlepage frame -------------------------%
\begin{frame}
    \titlepage
\end{frame}

\section{Περιγραφή Προσέγγισης}
\subsection{Tiles and Tasks}
\begin{frame}{tiles and tasks}
    \begin{quote}
        Στην tiled έκδοση σπάμε σε τμήματα τον αρχικό πίνακα μεγέθους block size
        και σε αυτά εκτελούμε περισσότερες αλλά απλούστερες πράξεις.
    \end{quote}
    \pause

    \begin{block}{Πράξεις ανά tile}
        \begin{itemize}
            \item<2-> LU kernel on the diagonal tile
            \item<3-> Tile matrix inversion
            \item<4-> matrix multiplication of row and column
            \item<5-> matrix multiplication and update of the remaining tiles
            \item<6-> LU kernel on the final tile
            
        \end{itemize}
    \end{block}

\end{frame}

\begin{frame}{tiles and tasks}
    \begin{block}{Παράδειγμα Εκτέλεσης}
        \includegraphics[width=\textwidth]{files/pps-ex2-pres_tables.png}
    \end{block}
\end{frame}

\subsection{Τελικές Εκδόσεις}
\begin{frame}{Τελικές Εκδόσεις}
    \begin{block}{Εκδόσεις }
        \begin{itemize}
            \item<1-> Tiled με αναδρομικό for
                \begin{itemize}
                    \item<2-> MIT cilk
                    \item<3-> gcc-cilkplus
                \end{itemize}
            \item<4-> Tiled με χρήση cilk\_for
                \begin{itemize}
                    \item<5-> gcc-cilkplus
                \end{itemize}
            \item<6-> Task Graph
                \begin{itemize}
                    \item<7-> gcc-cilkplus
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    \end{block}
\end{frame}



\section{Παρουσίαση Αποτελεσμάτων}

\subsection{Επιλογή Block Size}
    \begin{frame}
        \begin{block}{Sandman Block Size Sweep}
            \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[scale=0.25]{files/sandman_block_size_sweep_4k.png}
                \caption{4096 Matrix Size, 64 threads}
            \end{figure}
        \end{block}
    \end{frame}

    \begin{frame}
        \begin{block}{Clones Block Size Sweep}
            \begin{figure}[H]
                \centering
                \includegraphics[scale=0.25]{files/clones_block_size_sweep_4k.png}
                \caption{4096 Matrix Size, 8 threads}
            \end{figure}
        \end{block}
    \end{frame}

\subsection{Σύγκριση χρόνων και speedups}
\subsubsection{clones}
\begin{frame}
    Speedups 1
\end{frame}
\subsubsection{sandman}
\begin{frame}{LU tiled version using cilk\_for}
    \begin{block}{LU tiled version using cilk\_for}
        \centering
        \includegraphics[scale=0.25]{files/sandman_tiled_cilk_for.png}
    \end{block}
\end{frame}

\section{Συμπεράσματα - Ερωτήσεις}

\begin{frame}{Ερωτήσεις;;}
    Ask! :)
\end{frame}

\begin{frame}[fragile]{Thanks}
    \begin{itemize}
        \item Thanks for watching
    \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
